拿傑迪錫：美斯踢自由球時，你就可以準備慶祝了

據每日體育報報導，巴塞中場拿傑迪錫在對陣燕豪芬的比賽賽後接受了媒體的採訪。
「這場比賽並不容易。這是歐冠盃，我們在第一場比賽中遇到了一支在聯賽中開局出色的球隊，這場比賽很艱難。」拿傑迪錫說，「我們的表現有很多值得高興的地方，但有些地方我們也需要提升，我們必須繼續努力。」
「球隊是可以一直進步的，現在一切才剛開始。在每場比賽中我們都在進步。我們為比賽做了準備，但我們的狀態沒有達到100%。我們會繼續努力。」
拿傑迪錫也再一次稱讚了隊友美斯的表現：「他的左腳不可思議，我希望他能進更多這樣的球。很多時候，當他踢自由球的時候，你直接就可以開始準備慶祝了。」
「歐冠盃比賽有它的特別指出，我們在近些年來的表現不太好。我們現在充滿動力，在聯賽和西班牙盃也一樣。希望今年我們能拿好幾個冠軍。」

琴日碌到NOW體育個標題
拿傑迪錫：美斯射罰球前諗定點慶祝

就諗起點係XXX已想好怎樣在魯營慶祝他的入球了

拍定手先

對方龍門：美斯踢十二碼時，你就可以準備慶祝了

對手：美斯替阿根廷踢決賽時，你就可以準備慶祝了

拉傑迪

呢個係希古恩，美斯是無辜的

希古恩是無辜的